{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_002832",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023101037490/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "립조직 터틀넥 티셔츠 - 아이보리"
    },
    "text": "8セカンズはサムスン物産ファッション部門で製造した商品で、FW23/323X41LY70という商品番号を持っています。 この製品は柔らかい肌触りのリップ組織素材で製作され、タートルネックTシャツとして目立ちます。 ベーシックなデザインで単独で着用できますが、インナーとしても活用できるというメリットがあります。 こちらの商品はスウェットシャツやオーバーフィットセーターと一緒にレイヤードして暖かくおしゃれなスタイルが楽しめます。 素材は表地がポリエステル62%、レーヨン(ビスコース)36%、ポリウレタン2%で構成されています。 洗濯方法は濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤は使用してはいけません。 洗濯時には服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯すると部分脱色や毛羽立ちが発生することがあります。 洗剤が残らないように十分に洗濯しなければならず、手洗いしてください。 機械洗濯による製品損失は保護されず、暖房器具へのアクセスや高温のアイロンかけは避けてください。 また、金属副材料と皮膚が直接摩擦しないように注意しなければならず、装飾物が付着した場合には首を絞めたり人体に害を与えないように注意しなければなりません。 水洗いの際には金属付着物によってサビが発生することがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することがあるので注意してください。 また、白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用する際はご注意ください。 水洗いの際には多少の収縮があり、摩擦により毛玉が発生することがあります。 強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。 最後に、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この商品はどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "この商品はポリエステル62%、レーヨン(ビスコース)36%、ポリウレタン2%の素材で作られています。"
        },
        {
            "question": "この商品はどのようなデザインですか？",
            "answer": "この商品はベーシックなデザインのタートルネックTシャツです。"
        },
        {
            "question": "この商品は単独で着用できますか？",
            "answer": "はい、この商品は単独で着用することができます。"
        },
        {
            "question": "この商品はインナーとしても使えますか？",
            "answer": "はい、この商品はインナーとしても活用することができます。"
        },
        {
            "question": "この商品は他のアイテムとのレイヤードに適していますか？",
            "answer": "はい、この商品はスウェットシャツやオーバーフィットセーターとのレイヤードに適しています。"
        },
        {
            "question": "この商品の洗濯方法はどうなっていますか？",
            "answer": "この商品の洗濯方法は、濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤は使用せず、裏返して手洗いすることが推奨されています。"
        },
        {
            "question": "この商品を洗濯する際の注意点はありますか？",
            "answer": "この商品を洗濯する際には、ねじったりこすったりしないように注意し、洗剤が残らないように十分に洗濯する必要があります。また、機械洗濯や高温のアイロンは避けるべきです。"
        },
        {
            "question": "この商品の保管についてどのような注意が必要ですか？",
            "answer": "この商品の保管に際しては、強い日差しや照明から避ける必要があります。また、金属副材料との摩擦や装飾物の付着にも注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この商品を水洗いする際の注意点はありますか？",
            "answer": "この商品を水洗いする際には、金属付着物によるサビや色移りの恐れがあるため、注意が必要です。また、多少の収縮や毛玉の発生も起こる可能性があります。"
        },
        {
            "question": "この商品の損傷は補償されますか？",
            "answer": "いいえ、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 533,
        "QA": 500
    }
}